有冇巴絲想夾Drkong 鞋卷

如題
返工鞋爛左
夾鞋卷買抵好多
有意就留tg

我都有呢張 但唔夠夾鞋卷抵
但感謝巴打！